南泡大邱防疫高層被爆係新天地教會成員 涉隱瞞疫情

中文新聞似乎還沒出來，南韓大邱發現，目前

負責處理武漢肺炎疫情的單位領導竟然是新天

地教會的教徒，然後現在自己也感染到了新病

毒，目前懷疑他可能有隱瞞新天地教會的疫

情，南韓政府在積極調查這個教會

其實南韓既邪教點解可以咁普遍

南泡末日

南韓咁撚多邪教

民智其實同支那差唔多

一鑊過收晒邪教皮

邪教真係害己害人

點解泡菜國邪教勢力可以咁大

因為人民對將來冇希望

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

又關邪教事

教主食韓妹

好撚有太平天國feel

狗改不了吃屎

要好似金仔咁一槍一件

為左唔比人話係源頭 而傳比其他教會屈鳩佢地先係源頭

希望今次佢哋剷撚得曬班邪教
同埋同日本一樣，萬一多老嘢死咗可以以此為契機改變到啲封建思想

連總統都可以係邪教徒
官員都係有乜出奇

日本一樣

我覺得朴正熙個女一定好有關係

甚至文匪在寅都係

生活壓力大
自然多人想搵心靈寄託